今日見到幾個年青人做保安....

諗番起前幾日, 見到2個年青人(男)做清潔.....

_街, 你個死人政府.......
攪到香港咁
我唔會覺得d年青人無出息, 或者乜野
這些做保安和清潔的年青人, 佢地可以選擇雙失. 咁咪仲舒服. 佢地搵唔到工先做呢d者, 係環境令到佢地咁......

d上一代好仆街, 成日話捱捱下就可以捱出頭, 你估而家係以前咩, 捱完又點, 以後做保安做落去? 你估香港可以再次經濟起飛?
我收到風, 朋友朋友的細佬, 大學(7大其中一間)bba畢業, 搵唔到工, 做住保安先. 估唔到大學生都要咁

_你老母, 班死人死官同政府

_ ?

看更定保安??? 好似唔名性質

看更多 依家開始周圍都多後生坐保安亭

咁係要有人做呢啲低賤工架啦

做座頭ok架又有得坐

七大

識條仆街有家底去做保安hea
又吹條仆街唔漲

做一般住宅咪好囉

其實係咪因為近農曆新年先多咗一班兼職行更？

正職搵得兩皮幾野 唯有六日兼職做看更搵多五六千啦

利申：三大乞食科畢業

辛苦 真男人

坐響度unun腳打下機又收工，通宵更又有得訓，優差黎喎

即係嶺南啦

屌你老母

其實外國都好多年青人做清潔保安

就連強國都係

白鴿眼

無咁快 個Dpt係年初一

大家咁話啦陳生

可以做得咩? 香港已經冇乜工種

物管定咩先
商場行行企企=保安
屋邨看更=保安
停車場管理員=保安
控制室主任=保安
機場保安=保安
做住先
一路做
一路考政府工
紀律部隊

所以而家港共政府咪鼓勵六十歲以上嘅人出嚟做嘢，搶走番呢啲工囉

乜撚野7大

物管師part time好正喎 訓又得打機又得

___ ____ ___ ___ ___? ___ ___ ___ ___ ___ ___

有乜問題
一樣米養百樣人
生存到/接受到/人地中意咪得囉

有咩問題
保安幾好做喎
無壓力 又hea 人工唔算低
只不過套制服好柒 後生仔做會係咁俾人望

利申 sem break做過三個月

兒時懶就懶啦
雙失得幾千，清潔多咁多
如果幾千夠洗佢地做咗雙失了

香港地阿豬阿狗都大學生架啦，點都要有人做清潔做保安

總要有啲垃圾低層做啲垃圾工嘅
唔係個社會點運作

依家有咩工好做呀 係周圍請人 萬零蚊左右 保安依家都有萬零

坐係度任你發揮
煲劇睇波打機溫書睇書寫論文,返住工做私人野有15-20K
其他人捱生捱死3-40K到頭黎連私人時間都冇
睇你點揀姐

返過幾份保安PT炒散,接近0體力勞動

世界一定要有人做低賤工
扺死啦

有樓=贏家

我都識中同係咁,屋企過千尺
讀完掛名9大之後HEA
貪無壓力無野做

小弟係例子
19bba grad
因為唔想踏入要做狗同呃呃騙騙ge世界
返夜8個鐘全私人時間
帶埋手提電腦返工
研究股滙

雖然保安業9成廢人
但都有d神奇人仕
有d做老闆
有d有副業
好多黎做都係抱著收錢睡覺
收錢做私人野
最大化自己個收入

保安局局長=保安

樓主聽人講粗口會唔會打冷震

樓主應該做呢二行

你睇佢做清潔保安
但實質上係物管MT
佢黎實習下

同埋八大好勁咩？仲要BBA垃圾桶
香港接受唔到非專科撚
做清潔自由自在 做完可以休息準時走
文員仔？唔加班比老細炒

好做 有手機玩 有得坐

識幾個係外國生活左十幾廿年返黎,個仔女仲係外國GE中年人做過得同事

最奇係有個係美國做律師樓,屋企開地產鋪,睇住佢銀包有張黑卡,為左返黎香港照顧病重親戚而同我一齊做禮賓

非專科有幾辛苦呀
堂都少過工程醫生
個個去曬食女
出到黎做保安 好正常

12碼有19600保安

好多後生都番夜間港鐵pt清潔公司抹電梯 打2份工 不知幾醒

做咁辛苦不如打份保安
又唔洗ot 番工簡單

有價有市，供求問題啫

保安> 工程>IT
其實唔差，後生入去坐定定收萬5
每年加兩舊
40年後
15000+40*200=23000
Fat fat

七大+浸中

到時看更呢d工變咗建造業咁堆高哂人工吸引年青人入行
跟住又有一大班人去哂做看更
根本政府唔重視工種同代遇不同呢個問題
堅尼系數已經帶出香港貧富懸殊問題但政府視而不見

粗口都唔夠膽講

做咩成日講保安，清潔先痴線

大家都係物業管理

點止 我返pt 果度 12碼有22000保安

不嬲返實Q就係加多份副職，先叫識玩

朋友返個陣2萬-6萬一個月

實Q 600 一日

接freelance(整下website or design 之類,好多) 200-1000 一日

網上小生意(網店,代購之類) 200-1000一日

得閑就研究下股票，上網學下野增值自己

講緊係4年前既事

而家佢好似仲返緊

4年實Q經驗(轉物管都叫有前途)
4年freelance portfolio + 客源
4年網上小生意經驗

聽聞好似搵緊10萬了

但想當年聽佢做實Q仲笑佢on9

好撚串喎你。搵兩皮幾

後生淪落到做保安
老野咪失業？
唔好搞串大自然既法規 撈過界

但我而家份工保安都不如

3-40k?
大把萬零蚊 24/7 on call

有冇咁多工程醫生學位收哂咁多人先

bba畢業 唔做銀行 唔去呃（地産保險金融狗）有幾多做到MT?高不成低不就 唔係做清潔保安就地盤嫁啦
燕雀安知雄鳩之志 係人都識
但雄鳩安知燕雀之苦

有冇見過bba 畢業都搞到要毅進拎番dse 6科合格再做學徒？
有頭髮邊個想做癩痢？

佢係有本事冇樣失手
但有幾多個人做到

樓下啟勝
今年都請左個睇落應該唔過30既男看更

仲有冇位

當出面周圍出差唔多人工時,比我都做保安

我早幾年見過有上市公司主席都會返下PT保安
嗰時我仲笑佢成日戴副黑框眼鏡扮余文樂，潮州口音又勁，仲成日叫我去佢屋企試下番薯糖水

佢今年好似唔做主席，保安會變返全職，問開人聽聞好似已經係全港首富

樓主 其實好多係part time 黎⋯

保安其實唔一定hea又無壓力，依家保安要做埋物業管理
越高級的住宅區越嚴格，夜更唔一定比訓，大佬依家出糧比你訓覺？訓到係人情唔比訓係道理⋯⋯

以前返工地方
做保安係好撚辛苦
差唔多度度都有cctv
幾時 行邊度 要行幾耐 全部set死哂
想攞部電話出黎禁下 都會比人屌老母

真係要搵hea 一係就小型商廈 或者工廠
否則 你都唔好諗住返工時間有得做自己野

bba畢業=垃圾

有啲屋苑重規定保安每十五分鐘報更，又要成日巡無得訓

成日有人話做保安係hea 可以訓覺 做自己野
真係得啖笑
唔好成日FF完 就當係真先得架

就算係小型商廈 工業大廈
幾hea 都要定時巡樓寫簿

我的童年如何 你的童年也必如何

工業大廈，舊式小商廈係hea，
除左巡邏同埋報更就無野做，不過人工低得可憐，十二碼都係11-12k
想人工高的就自然多要求又嚴格，企名店豪宅開門
高級住宅做座頭都唔錯

我見d 保安經理都搵3/4萬蚊
冇學位黎講都唔算差啦

利申：濕鳩保安

識玩

好撚垃圾喎你

一個月無一日休息

新年兼職保安姐

題外話，我次次去日本都見到年青人做倒垃圾同收垃圾，唔知係咪人工同其他工差唔多

佢地唔做邊個做？

日本做快餐店
都有800-1000yen 時薪
你諗下倒垃圾 收垃圾會有幾多
仲要相對工時短
而且日本人垃圾分類做得好撚勁

BTW 其實唔怕污糟 有門路
香港做倒垃圾都唔差

話而家可以捱出頭個D根本弱智
以為而家仲係80 90年代呀
岩岩經濟發展咁

其實保安當值訓教係犯法
搞一搞佢牌都冇埋

連登廣告請人

啲底線做乜撚嘢

而家都仲可以捱出頭
問題係你想捱 都要有門路先得

前排有人講 潛水做清潔 好似一更都$7000-8000

viutv前排播話人住公屋既紀錄片
有一集有個30出頭既年輕人 娶左個大陸婆 生左兩件 住係90呎湯房
個男人年輕力壯但怕辛苦所以做保安一個月萬零蚊 大陸婆做家庭主婦 排緊公屋 因為生左兩件好快排到 到時住大公屋一個月俾租金2000幾 仲不停拎福利
人地或成最大贏家

新年流流，做多份parttime收利是者
嚇我唔到既

你8碼夜幾錢

我講過好多次...經濟只會愈來愈差..
好多公司上年尾已經開始 cut 人...

其實係需要有啲年輕人做清潔收垃圾
依家得啲勁老既做
過多幾年無晒人搞

返pt展會夜更 等埋差佬查牌就可以瞓啦 差唔多成千蚊日

如果倒垃圾有2萬一個月
你地會唔會做

搵命博既工仲危險過地盤

做緊果條友好似話呢份工只要跟足守則
想死都難喎

Sorry 囉!
新年諗住做part time保安拎利是啫

有咩好屌 條路自己簡

我細過都做過清潔, 其實最大問題係好多出賣時間既工會將你既鬥志磨滅.
仆街陷家產殖民政府向共看, 中國又派左 d 人落黎搞局家下香港已經再無反對力量.

所以你只會見到越嚟越多政策係靠支那, 香港純種慢慢滅亡 (無多餘錢, 無得交配, 過左時間就玩完, 新移民落黎不停生蛋同有港共加持, 所喂滕籠換鳥)

而家保安請後生做，中價係萬五 9個鐘
應該都已經多過好多工

又恰龜sir

都係睇邊間bba畢業啫 唔通三大bba你都話佢垃圾咩

我間公司生意都差咗好多 好驚斬人

邊有咁多純種
早d十幾廿年黎姐
不過睇得出共產黨好討厭英國殖民地嘅野
所以呢批受英治嘅人

咪要多謝地產霸權
唔係連保安都冇得撈

一個專制獨栽嘅流氓政權邊會容得下另一套制度

後生仔唔好做保安啦，依家60-64歲老人家要迫住做野，老人家除左保安重有咩做，唔好同老人家爭飯食

後生仔同老人家爭飯食即係鼓勵老人家食綜援姐

同埋女人、老人家做保安先有著數，後生仔做保安通常做豬頭骨

三大bba 做緊兼職保安

唔係大學生做囉，應該比啲退休呀伯呀婆做，又話者無咩輪出力唧人做囉，唔係低輸出能力個班點算。

重有我唔覺低賤波，個個好似我地咁好彩有書讀嫁？

有幾多人會跟足

你一個月有邊日休息？

你唔覺低賤都改變唔到呢啲係低賤工既事實

通常都休一日半日就算
講真 一至五返朝9晚5 想行街食飯夜晚大把時間
星期六日行街逼到死野又貴 返工好過啦

唔會係高學歷既人去做先囉

保安定清潔?

保安9個鐘 15k 夠鐘有人接更
普通文員又係9個鐘 10k 仲要ot

應該係因為過新年姐

做夜間保安可以瞓覺睇戲玩手機

所以咪搵份hea 無壓力㗎囉但人工低緊二三千，利是少緊一大截

9個鐘有春15k 咩?
兩年前做夜更得10800

咪傻啦

保安 8-9碼 要上到15K
要係大型屋苑 會所先有可能
但係俾得呢個人工
就要預左無得hea

商廈夜更保安係可以

跟足守則冇得撈喎

咁錫身成個女人咁姐手姐腳你都係唔啱食呢行飯,之後唔會再有人搵你開工

廢老話之佢死啦 ,垃圾廢老就咪阻住地球轉

有得選擇 邊個想乞食

諗下今日點過好過啦

做看更出晒名嘅屈機男去左邊

不嬲就應該去食綜援啦
晨撚咁早出黎拎免費報阻撚住晒

外國做呢啲工冇問題，係亞洲文化先覺得呢啲工低賤

重會比人睇唔起

搵食姐

做商廈保安比銀行佬串我做保安都唔清楚邊到開會

華人賤種社會特別嚴重

因為華人本身就係低賤人種

你真係好賤，你應該係我最憎個一類人

我請人 9 hr $15000
另加勤工(半年一次) 加bonus (約1.5個月)

有得揀星期六日先返咁好

返緊8.5鍾 17.5k 禮賓 6日
未試過準時走 因為永遠只會等人接更早走
不過要識電腦同少少英文
冇得訓
不過日日睇波睇戲溫書睇書 有Wi-Fi收

駁唔到

巴打仲請唔請? 我想去做下

做保標每月輕鬆6至7萬

閪撚到 做名店保安多好多

請問保安有冇即pay cash

留名

點都要有人做架啦，寫字樓一定好咩

名店保安好悶下，淨係負責推門
日日見住有錢大陸人，d女同事又揾得多過你會好快心死

其實點解外國啲低賤工咁高人工，但係香港啲低賤工就咁低呢🤔

啱呀 外國全撚部都係後生做 唔通你搵個六十幾七十做保安咩 到時都唔知邊個保邊個

做保安又得罪樓主

以前去北京某個n博物館exchange
個保安up up dup dup咁 但d歷史啊文學啊就出口成章
後尾傾落計先知原來佢哋北京大學退休歷史系教授

收工仲要渣架波子送埋我地一班番宿舍

可能人地睇準農歷新年入保安呢，逗完利是就轉工

BTW香港正苦真係搞到民不聊生

跟住仆街正苦就會話再引入專材俾班冚家剷落黎再搞亂土身土長既香港人

訓教果啲就成日見 但拎部電腦做自己野又真係冇乜見過

俾做私人野？
唔會俾人捉？

讀science